(已經分類好)外國文宣poster，請隨便攞去用。(更新至10/10凌晨)

(已經分類好)大量外國文宣poster，請隨便攞去用。(更新至7/10晚上)

(裝修原因、港共政府屠殺、私了原因、差佬暴行、緊急法緊急法、中國如何威脅世界)

(已經分類好)大量外國文宣poster，請隨便攞去用。(更新至9/10凌晨)

(緊急法係違反憲法、支那網民戲弄911、支那人用錢威脅世界、廢老撞人)

NBA事件

雪暴事件

新疆模式

廢老撞人

支那網民戲弄911

中國模式

黑警暴行

推

推番上黎

push

thanks bro twitter 戰線要人

推起

TUI

一定要推